假如五/六大訴求全部實現...

你會點樣？
開心慶祝？煲底相見？

尼五個月死左既人，被槍傷，被虐打，被強姦既少女.....尼啲畫面香港人又會唔會忘記？

比起民主普選，我更加希望三萬黑警人頭落地。咁先可以真正令香港人釋懷

如果習總有尼種政治膽識，肯用三萬黑警黎換取香港既自由。我第一個投共，做護旗手，日日唱國歌

三萬黑警死完 大陸再派新疆啲痴線武警落黎 悲劇喺未來繼續上演

咪玩啦ching
黑警係一定要清算，不過寧死我都唔撚生活係中共極權之下，正正係制度問題黑警先可以咁隻手遮天。
唔好忘記初心

我想徹底推翻港共，但反獨派堅持五大訴求，有車階層廢鳩中產唔支援，可以點？

如果真係有日五大訴求實現晒 咁我地應該點

繼續落去 解散政府 清算警隊?

定就咁完

支持獨立 但連五大訴求都未爭取到 就唔應該有呢個主張住

諗咁多 實現左先講

唔好忘記
中共最喜歡是出爾反爾

假設 習近平 親自來香港 宣佈答應五大訴求, 都唔好以為自己好嬴左
因為當市民唔再出來示威, 中共就會秋後算帳

參考烏坎村抗爭
2012年, 烏坎村村民示威, 然後政府答應比村民 自己選出村委會
2016年, 政府就派武警入村, 將所有帶頭抗爭既村民全部捉回
隔左足足四年, 都係逃唔過中共秋後算帳